食衞局、衞生署及醫管局將於下午4時半舉行記者會交代最新防疫安排

食衞局、衞生署及醫管局將於下午4時半舉行記者會，據悉，當局將交代有關《若干到港人士強制檢疫規例》（第599C章）的跟進安排，該條例規定曾在內地、澳門及台灣逗留人士，抵港後須強制檢疫14天。該條例有效期至本月7日，若要延長須特首會同行政會議批准。食衞局副秘書長陳偉基日前表示，內地、澳門及香港三地政府傾向逐步有序地放寬有關的檢疫限制，初步考慮放寬通過核酸測試者的檢疫安排，有效期為7天，並正研究類似內地的「健康碼」。

大賭博

繼續限聚令

即刻叫啲公務員wfh啦屌

全城又會跟

「健康碼」，好撚流架

淘寶大量

隨時有生成器

健康碼

不如整個返工健康碼

台灣同香港互通啦 想去旅行

政府傾向將599G限聚令延長至2021年

屌你老母香港已經夠多人夠擠迫，又要放返班蝗落黎？

一早有啦！我都見過個generator，係個於香港工作支那仔show俾我睇！